你地公司有冇參加免費深喉檢驗計劃？

希慎john左

有冇人都係做 物業管理前線員工新冠肺炎病毒測試計劃
交左樣本測試 話如果係陰性 就唔會有通知果個

知唔知要等幾耐架 要等幾多日都收唔到通知就叫安全...？

你公司係咪強制你做

算係自願